抽新股搞到錯失兩日大升市

現金抽盡幾隻8字頭
剩低去買盡6060都賺唔多 心好痛

本金多少？
創仔都買咁有信心

600k

輝立0成本抽